話時話，陳同佳自首未？

好似冇咩人follow，想知佢宜家咩情況？

心情唔好 住緊豪宅 嘆緊世界

好似戴緊第二頂綠帽~

共產牧師管浩鳴已經私有化

唔知心情好返d未呢

真.condom

咪俾我見到呢條友
恨不得想拎佢做RB

唔知點解
我見到呢個姓管嘅神職人員....
就覺得佢鍾意照顧男仔!

可能有份出黎發夢

自首就不了，依家香港搵到工就冇可能啦。分分鐘申請綜援攞埋公屋起香港過埋世去

佢個樣真係好難唔認得

心情仲未好到可以去自首, 唔好意思~
睇下AV, 打下飛機先再決定

可能咬緊老綜

今日未有心情

逃犯天堂

做緊個愛國牧師嘅肉便器

好似話心情唔好,所以唔自首